ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！
導演Post25: 結局後公開Yeesa ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

[/quote]

咁快爆

@mrtn 1117

咁撚快

結局好有味道
估唔到會長個毒L最後一集先全集爆seed

咁Fiona有無bb

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

15分鐘爆post

好大壓力

結局好好大家唔接受係因為sad 但係人生既野就係咁

睇完有啲屈住屈住

Yeesa邊個都唔愛
淨係愛自己
愛人地對佢嘅好
邊個當刻同佢好啲就愛邊個

屌你睇完好似睇左夢結局咁

@mrtn1117

如果冇余家聰...咁阿妹係咪即係鍾意巴西龜

係咪得我覺得女主有啲似田蕊妮

想知會長究竟係扮男朋友定係本身其實佢地係會一齊

用導演換返會長得唔得

Life is Strange

你仲有一個quota

Yessa心裏有會長
然後得翻兵佑 ，又唔去接受

每集副題嚟

我覺得係唔同宇宙既自己之間都有些少關聯
另一個宇宙既家聰救左yeesa, 而依個宇宙既家聰腦入面就會突然出現左依個故事

其實會唔會係會長夾埋大家呃yeesa？

佢長整返套940920

live住都追唔切post

會長出浴戲呢導演

yeesa個ig好似多咗2個post

香港人就係唔慣冇BBQ
令你唔開心=/=唔好

正正因為令你深骨銘心 先至係好結局

呢個結局...

羅刀仔會收到關刀

招人接我

推得太快

得罪講句
一年後一定散

唔會學哲學啦 一開始見到會長靚仔先學 見到巴西龜就唔會啦

會長整返套940920

香川已成condom

屌，好睇，留名

是日紀錄
14分鐘爆po

隨時無入會

G

如果出vcd一定買！

yeesa每年生日穿越一年陪ryan一年陪會長

可能有一個時空係真係一齊

應該唔係扮唔記得掛？

因為佢作咗本書
又有個女人走埋黎同佢講書既內容
應該真心以為佢ff

得
死嗰個應該係道士

其實對yeesa黎講，呢個結局都唔係happy ending，至少佢要內疚一世，記住會長為咗救佢而死一世

個尾收得靚，余家聰做到既就係類似蝴蝶效應，never should meet，只要大家唔認識大家，就會產生變，而前題就係余家聰要當冇識過yeesa，同一篇小說叫<十四天>一樣。

扮，我估

巴西龜上個時空肯定係GAY
所以依個時空最後有得同嘉嘉扑野

第1節做完廣告冇音樂
Miss咗10秒

贏家：巴西龜
變咗做神聖幾何會長
改良咗測謊機
追到女神

輸家：香川
俾人綁架
個仔做手術生死未卜
要賠公司車維修費用
交通意外撞到人

我要續集！！！

呢兩集仲快過恆指轉燈

Sad得幾好嘅
係Yessa又唔接受兵佑

係3個
98->101

會長選擇退出成全ryan？

我都prefer係會長知道成件事但唔可以相認 唔係就一定會有人死

所以作為ryan派一啲都唔開心
yeesa佢永遠係心入面都會記掛住會長
除非佢諗得通 但ryan都會似係一個替代品咁

有時我在記憶空間找到你

因為佢知會長犧牲自己來成全佢
好難擰轉面就開開心心同第二個一齊

其實都唔明，明知個貨司係醉駕，係要檔架貨車都唔檔架的士，真心唔係想駁故，但睇唔過眼。仲有成個大結局既前半集都用返前幾集既片，做乜！話你（編劇）唔係想你衰係想你好，ps*我本人好鍾意科幻愛情片。

穿越穿起三個人，會長自斷換返Yeesa唔使輪迴，但Yeesa內疚一世，sad 中之sad end

冇 就係撞車嗰刻時空分裂左

似係去到果刻對住2017Yeesa先敢講

羅刀仔唔收貨啊

屌 成班viutv女同事睇完會長沖涼就算
自私撚

導演就係想咁

應該繼續兄控

突然跳返去個YEESA代表咩，點解會長死完個YEESA又消失左。

平行時空唔係問題，點解要無啦啦會跳左過去，同埋嗰個時空嘅所有野都冇解釋，淨係夾生整走個會長其他人都睇唔出個分別。車禍又唔知係點嘅車禍，會唔會求其左啲。

我角度睇個尾爛到屎咁，有冇平反下，等我可以開心D

Ending最大得益者

巴西龜

940920會唔會係框書都有寫

導演我都收貨
雖然睇到好心痛
被遺忘真令人難受
但無人死就好了

啱

刀片王開IG未呀!!!!!!!!!!!!

quote]收皮啦 Ryan一直唔信Yeesa有咩好講[/quote]
你個人都幾無品，講到無野講串人P牌。

你地四眼仔黨都大L把人係P牌

段野for 果個 高乜春會員

導演話會public Yeesa個ig
原來人人都有得看

會長沖涼個part去左邊

其實呢個end sad到仆街 係身邊人最幸福

係⋯⋯其實冇完美既

覺得係佢想贏Ryan所以咁講

打和！

呢個結局先完美
Yeesa個心永遠都有條刺
天佑永遠都唔會知咩事
大家都若有所失

屌 一想出post係37就此post已完

其實如果yeesa識諗 呢個結局係最好

通透

四post 上熱門

@yeesa_cheung 開未

Yeesa番到黎淨係掛住搵會長 至於Ryan?
番黎香港再去donki到飲醉多次啦

如果呢張相有yeesa就好

只可以講結局好合理

如果第九集係結局就好

原來會長幾靚仔

有冇人睇過xxxHolic
會長=四月一日
用同yeesa嘅關係交換返一條人命

巴西龜唔記得會長不特止 仲掛住同嘉嘉扑野

認同，事實唔敢認

係

會長

可能第一次真係男朋友
之後係講大話

最後本書咪提到 會長 喺呢個時空
名都冇變到
只係變咗小說家同陌生人
而 YEESA 穿越嘅所有劇情同經過
就變咗 2月29 呢本小說

有啲人真係咁 好容易對人心動 yeesa可唔可以專一啲

也許每個人的一生 就是為了救另外一個人的存在
呢句說話仲勁過啲TG
刀片王屌你

覆返唔知邊個爸絲問關於鄧健泓個廣告第二隻歌，係叫直上

就好似薛丁格的貓，一日未打開個盒，一日都未隻貓係生定死，處於一個既生亦死嘅狀態，我覺得呢個結局都係一樣，前九集睇緊嘅係隻貓可能係生嘅情況，但一打開個盒，就塌縮到我哋見到嘅結局

一向！

比返余家聰我

岩岩yeesa㩒左開live就close左？！

佢羸曬

快到仆街

邊個死都係sad ending啦

講得出早啲返同整爆測謊機應該真心愛兵佑

Yeesa ig live

天佑可以慳返啲錢課金溝女

ryan就happy lor

之前佢每次穿越 都係去左同一個未來
有唔同年份既佢同時出現 所有事都係「注定地」發生
最後呢次會長死左 ryan冇死 咁之前yeesa穿越點見到手帶

比我拍會keep住yeesa醒果part，係淨係改佢醒後果part，攞最後果5分幾鐘解釋新嘅時間線有咩分別，然後最後果個shot見到會長講940920，會長呆咗話『你點知嘅』就完咗就算

有啲遺憾而家咁拍

好想喊

佢一向都勁試正

有啲唔明

1.佢係喺撞車嘅時候穿越
會長擋住架車
假設車禍唔會發生
會長死咗
所以返去都應該係俾人送緊入醫院
佢起翻身昏迷左一年？
佢嘅傷勢應該淨係俾人扑左個頭一下

2.老竇曾經講過
車禍發生得兩個香港人同個司機受傷
咁係即係有發生到車禍？
如果有發生點解會，冇人收重傷？

假設係用會長犧牲，改變令一個人嘅犧牲
點解佢會變成冇存在過？
而車禍又發生係女主同Ryan身上？

3.佢而家好似係進入左一個新嘅時空
而唔係返返去最後一次穿越嘅時空？

4.其實係咪乜嘢都冇改變到
只係女主選擇咗對自己鍾意嘅時空？

個結局冇交通香川坐幾年監 個仔死左未
仲有阿妹冇左會長就唔會讀哲學 都冇講

坐咗幾多年

呢張會長勁得意
好似軍曹個556

毒撚會長

你邊隻睇得出佢唔靚仔

呢集搞到yeesa成個臭雞咁
心裡面鍾意一個
但又要拖住一個

會唔會再開live

頭先個會長可能係知 會唔會只係扮唔識佢 想yeesa忘記佢

只有犠牲先會改變時空 會長犠牲自己唔參如YEESA嘅人生 知道自己一參與佢嘅人生會帶嚟bad end 所以第10章係知命

你穿越番過去幾粒鐘，然後，突然改變晒另一個人的過去 同埋 自己的經歷.....
就只係憑藉個粉碎御守的力量?講唔過去WO

比起悲劇 我都寧願對方唔識自己

好sad

真

痴撚線平均每集開4個post 即係每節開1個post到

過咗12點 我哋應該有返啲Quota
除非12點前爆埋39

我都睇到 得一秒

佢都唔鐘意Ryan 只係ryan對佢好加埋冇左會長

尋日完嘅話完美啲

利申：兵佑黨

屌 同你一樣

嗰個係穿越左幾個鐘既Yeesa
一到12點都會消失

帶埋啲記憶去返20200301既肉身度昏迷左一年

冇錯....

Ryan其實都唔會開心
Yeesa心入面嘅係會長

接受結局too
但個心都係唔知點解有啲up

兵佑

不嬲咁靚仔

醫生話啱啱醒返唔可以去太凍地方

成班自私J

其實尾段返轉又返轉，有點狗尾續貂的感覺……是但一個男主死作結，尾段當彩蛋會好啲

會長look正啲

係架 如果ryan死左 會長都係永遠得唔到yeesa
導演真係幾高章

大家記得留言
原來人人都有得看

Sofiee有新ig post

我要wallpaper呀導演

Agger

唉
好痛呀

連登記錄？

其實可唔可以諗係yeesa既靈魂去左一個佢無死到既平行時空

我接受喎
但都係覺得好sad

但sad位係對方仲記得自己，嗰份思念係一世

唔識開po

如果係兵佑死咪調返轉

雙魚座係咁，我明佢 wor

因為你係Ryan黨所以屌鳩硬你

Yeesa ig幾時有得睇

xxxHolic未追完但比你劇透左

團購界刀刀片

時空與時空之間既人同事都存在
只係一路都係用唔同既方式
得yeesa一個記得哂所有時空既記憶

如果要解釋哂所有時空既野
應該會係番外

垃圾

失憶會長 佢係聽完yeesa講 然後有靈感寫？

佢上個時空好明顯係迷會長

岩呀做乜搞鳩我會長

有point

Po37 會長黨好囂張

係
只係yeesa係真實記憶
會長係自己作出黎

即係最後對全部人黎講都係happy end
Yeesa冇死 老豆好返 兵佑溝到女 fiona冇事
不過得yeesa一個記得有會長版本

但佢話二月廿九係本舊書🤔🤔

Yeesa ig開放未？？

根本同ryan落差太大
會長先係佢最愛

咁起碼會長冇死 以另一個身份生活

會長好慘

點會happy 永遠都得唔到佢既心
呢個end 3個都係sad
Yeesa 最愛既人消失左 永遠忘不了他又可能唔會接受兵佑了
會長 直情消失埋
兵佑 就永遠超越唔到會長 得唔到Yeesa既心

都係唔明點解yeesa醒返唔係去返會長被撞死既時空

而係去左不知明時空

yeesa冇遺忘佢

係五po 嚟緊第六

根本yeesa係條臭西
拖住兩條正仔成3年 正仆街黎

咁樣ending 好好呀

其實成套野係講三個人相遇先會造成悲劇 只要斷左其中一個 悲劇既命運就唔會發生 幾合理呀 但要變左去平行時空先做到

我好易對人心動

留名

可能另一時空有，每次穿越都改變左d野，產生左另一時空，咁樣都唔出奇丫

即係依家個時空都係余家聰 不過係寫二月廿九既余家聰

呀妹會變咗做余家聰書迷

Public 未

我都諗緊 其實書局嗰陣有解釋
大概係平行時空嗰啲嘢 但都係唔明…

根本呢個故事注定係悲劇

Ryan頭上永遠都會有頂無形嘅帽

係喎，差啲唔記得ig有依幕
刀仔

死完左 死埋右 導演兩邊不是人

剃曬so唔頹廢

好想去朝聖

其實係咪只係想帶出Yeesa其實係死神

下次再寫到個女主角咁仆街
不如直接寫埋佢死
咁樣討好啲
而家真係覺得yeesa好仆街

比如嚟 四月一日第一日就用自己記憶換咗嘢 唔記得換咗乜

本書會唔會係家聰聽完yeesa講哂件事
先再將個故事寫出黎而佢真係無呢段記憶

輸畀一個唔存在嘅人

導演拍續集要幾多bugjet

🔪🔪🔪🔪

劉俊謙幾時先再以同吳海昕一齊？
教束又散 二月廿九又咁

想組隊麻包袋導演

係喎 ，點解無左沖涼嘅 ?
導演

剃唔剃都好撚型WO..

會唔會係會長都意識穿越咗
唔再做哲學撚
然後將自己同yeesa嘅故事寫成書

可能兩個都愛 係睇愛邊個多d

1. 佢醒個陣係2020年2月28，而佢暈左一年，而且重要係香港暈GE，所以已經唔關單車禍事

2. 唔知

3. YES掛

4. 唔知

唔知做咩派會開心 可能係巴西龜派

硬係諗到re0的雷姆
入唔返戲

可能yeesa唔再提起會長，ryan活係無知當中呢

如果Yeesa去左另一個平行宇宙，
咁原宇宙（1-9集）果個Ryan係咪都仲係死左？

Sam Sam

屌啦 完咗成十分鐘我仲流緊淚

謝謝，正想 post 返

LM
IG 唔知會有咩彩蛋?

集資 課金

台劇想見你最後結局彩蛋拍得好好多
男女主角同樣唔記得晒雙方經歷既事
但最後一樣可以用另一個身份延續

樓主pin啦

西伯利亞人

我覺得係兩個都有feel

留tg

都幾sad
得自己記得

會長見21Yeesa肯為Ryan犧牲係咪已經覺得Yeesa揀咗Ryan
而要成全Ryan同Yeesa唔死就犧牲自己
跟著就係Ending本書嘅quote
雖然係Ryan黨但唔想有人死

兵佑去日本溝日本妹算啦
一年後醫生分分鐘溝左會長2.0
返嚟等帶帽

睇完抽離唔到

邏輯上應該係或生或死圖

vcd

真係寧願第9集就係結局
強行湊合嘅“happy end”一啲都唔happy

*yeesa

又話穿越愛情片 ，點知最後yeesa仲係三心兩意咁， 心裡面成日唸住會長，以愛情片嚟講 ， fail哂囉！！

其實yeesa個穿越好似目的就係玩鳩香川同要其中一個男人死

呢個只係其中一個時空嘅事，另一個時空係佢同會長真係一齊咗，然後又有一個時空係yeesa死撚咗
所以話兵佑真係好慘 幾個時空都係做兵

好特別既結局 有思考空間

話鐘意兵佑 其實只係覺得兵佑對自己好
真正鐘意果個始終係會長

頹廢仲型

係喎屌 無返咁上下都平衡唔返我心理

係因為交代得唔清唔楚好唔gur所以先深刻

其實做左咁多野想改變
呢個結局先最慘
原來既會長唔再存在
Yeesa一個人承受所有時空交錯回憶
Ryan永遠唔會了解yeesa

會長喺嗰個timing死
點解會改變到時空？

九集所有穿越都玩緊單一時空
點解最後會有平行時空！

其實我覺得收得幾好喎
算係有個確實結局(當然你可以ff下yeesa會唔會再穿越)
但係有啲遺憾
有啲失落感咁樣

差係差在頭半粒鐘不停回帶

計每集平均應該真係連登紀錄

?!

Agger
第十集：徹徹底底嘅兵

整爆測謊機唔係代表yeesa真係揀唔落手咩？
早d返都係因為冇左會長，所以的起心肝揀兵佑

咪臭喺

其實成套都係yeesa睇完余家聰本書自己FF出黎架炸
940920余家聰疾左下 係因為呢個書迷當左本書D野係自己經歷咁

其實點解唔去擋架的士

我覺得係 yeesa應該跌左落另一個平行時空which三個人都無死但係會長成個人生唔同左

所以我琴晚咪話你係盲反囉

點都會有人犧牲 一命換一命

某d角度係女但soffie 靚好多

原來已經31

下下都要衝埋去攬住人

因為家聰死咗，同2017 yeesa穿越睇到嘅新聞有異，世界線有所變動，家聰同yeesa變咗陌路人，最後二月廿九本書係家聰寫，代表佢真係唔係以前世界線的家聰、變咗做作家，yeesa同家聰唔會再一齊啦

追追下post發覺自己係香川派

我想問一條簡單問題
第一次穿越會長會講係佢男朋友
係心入面想做佢男朋友，但再係第三個平行宇宙入面佢地一齊左

2.會長死嗰下已經分裂左個新時空 呢個時空嘅yeesa都係有穿越

爛尾

其實好合理 但到最後先發現

本身2020撞車後暈左

然後去左另一世界見到余家聰
跟住余家聰撞死左

之後上橋御守化灰又去另一世界
撞車受傷訓一年
呢個世界無余家聰

即係其實今日出現左3個唔同世界?

都算收得幾合理架喇

我個人覺得結局唔錯
雖然Yeesa最後個心好似去左會長到
但如果消失果個係兵佑
Yeesa一樣會係咁樣搵兵佑
所以都係Yeesa覺得中意兵佑多啲

好耐未試過睇電視劇睇得咁投入

ok
原來人人都有得看

我本身都估個結局係咁

同埋點解會岩岩昏迷足一年

我覺得變咗冇存在就令到成件事唔合理
本來穿越只係一個世界無限分裂嘅變數
而家直情變咗第二個平行時空
係兩個概念啦

會長只係一個兵啫
原來會長做兵都幾勁
為咗女神幸福 自己死都得

愛情又無話要一齊嘅

但最愛嘅永遠唔係佢 而佢亦都唔知係邊個

早兩日仲講緊ryan唔好死呀 要同到yeesa一齊
如果變左會長死 入面個個都好唔開心 咁都易接受d
而家係埋一齊到但要跌落一個冇左會長存在既時空
就好似冇左呢個人咁冇人記得佢 得自己己一個知個種感覺係yeesa個角色同觀眾都好辛苦呀
但咁既可惜真係要變神劇喇

其實應該係個時空順着咁樣落
只不過係嗰單意外之後跳咗去另外一個時空

都唔係 比會長救返果個時空咪最大機會同Yeesa一齊

巴打穿越時空我地識條鐵

唔係平行 係去左隻貓講嗰個理論嘅不確定未來

應該係 因為死嗰個本身就應該係ryan

係嘅 只係會長嘅地位係yeesa會變到好超然
就算ryan繼續為yeesa付出幾多
都唔夠會長為佢付出左條命咁多...

有下一季 記得搵番香川先生
比番個公道佢啊

繼續拍好戲 砌低黨台TVB

6個post熱門

唔止死咗，人都唔存在，唔好計較啦

講起想睇番

兵佑所有時空都做兵
香川所有時空都係咁黑仔 仲要受埋傷
分分鐘個仔死都見唔到最後一面

似係靈魂去左另一個時空

給導演：

牙佑咪一9樣...

我都覺得係
因為會長嘅死令yeesa 去左個由一開始三人冇相遇嘅時空
一個冇人會死 嘅時空
可能亦係最理想嘅時空

有冇人想結局係yeesa死 所有人照繼續
雖然係sad end 但幾完滿

會唔會頭先最尾嗰個scene 係咪已經過左一段時間
yeesa 同家聰講發生左乜事 先寫左本書出黎
我本來都撐兵佑 但今集轉左軚

Yee SA ig呢

上一集天祐死左
今集輪到會長

Ryan係對佢好 但係無幫到佢成長
幫佢成長既係會長

話說會長一開始係唔係到 之後先返嚟
會唔會會長由一開始都已經係穿越

我覺得yeesa同巴西龜嘅對話 如果加個場面係話yeesa話係余家聰做會長 或者其他statement 而測謊機話yeesa無講大話會好d咁

仲係private左

not true, Ryan 死時佢都好愛佢，仲想命都唔要咁救返Ryan
如果佢最愛會長，Ryan 死左，佢兩個遠走高飛咪得

送頭兵

我覺得yeesa死最好
為咗救ryan自己去死
兵佑黨會開心啲

呀佑做咗大將軍啦

有下季咩？

whatever啦 講過好多次點解唔鍾意Ryan廢事再講
見到你地班Ryan黨講D野完全無point 一味怪佢上集搞到Ryan死
到最後你地地個個Ryan除左識飲醉酒之後走去打人 同比人救番條命之外仲識D乜

可能係因為Yeesa係回到過去，唔係改變未來
同之前唔同

我覺得寫會長寫得太少
為左救返會長個形象係最後一集極短時間講晒佢點解要咁做
但比我既感覺都仲係唔夠
應該拍多幾集yeesa同會長相處
咁解釋會長上神台之後yeesa點解會突然極鐘意會長咁都好D
家陣ryan條線突然皮已收
會長個人又皮已收
兩個主角都唔知點咁

冇錯 所以佢先話係男朋友 因為有個時空係真係佢男朋友

會長同yeesa無梳化到傾計
會長話有樣野希望未來唔會改變
係指做yeesa男朋友定為yeesa犧牲？

新既平行宇宙先係鍾意家聰
係ryan死既平行宇宙 佢都係最愛ryan

唔係啦 係最後會長死個陣 個時間線己經亂左

覺得余家聰救咗yeesa之後解鎖咗個新時空，喺新時空嘅佢其實知道北海道嘅意外同之前嘅一切(940920到底佢係咪真係唔記得？)，但係經過咁多次穿越佢對命運嘅定義已經改變咗(？)唔去相認唔去破壞而家嘅時空，因為只要會長唔相認就唔會得到返同yeesa嘅聯繫，亦都冇人要再犧牲

我都覺 如果唔係失憶會長點樣有靈感寫二月廿九

最慘係香川先生

太細 搵緊睇吓有冇激光劍

男朋友

永遠的兵佑

由會長死嘅一刻開始，時空就被擾亂，可以當係創造出另一個時空（即好似Fiona無死到咁），當Yeesa再次穿越，時空再次被擾亂，但Yeesa無法去到原本時空，因為已經唔係Yeesa/Ryan死，時空因而自我修正，變成一個家聰無做過會長嘅一個時空

利申：9up

之前係未發生既野改變佢
呢個係發生左之後翻轉頭掛

佢作家黎
個故佢諗出黎
但成個故就係yeesa穿越嘅事實
我估係咁

Never should meet，同<十四天>一樣，唯一拯救到既辦法就係余家聰同張麗莎係從不相識對方，而余家聰極有可能保留住記憶，只不過係因為蝴蝶效應係關係

好癲XD

會長死左去成全左 yeesa
令佢身邊既人返哂去
但yeesa 永遠都記得佢

其實係咪其他人全部夾埋扮唔知邊個係會長?

有冇搞錯。。。
佢仲識整玉子燒架 咁都唔記得

而家係 online download / streaming 嘅時代喇
Blu-ray 都勉強得

但就無解釋過點樣會長消失左會令到呢個世界既ryan唔使死

屌～真係完全為sit寫port，失晒控。後面撞返無眼鏡會長個場明顯係補拍，個妝完全唔連戲嘅。係咪改過劇本黎？

會長黨表示其實完得好
但我喊左好多次
同埋係SAD ENDING姐

岩 幾個時空呢件事都永恆不變

佢根本兩個都鍾意
上面好多巴絲講得啱
邊個死就鍾意邊個多啲

Cls 每1秒都向緊1001

應該係男朋友

應該係深層記憶 似層相識但又陌生
可能係發夢見到 或者平時個腦成日突然彈某啲情節出黎 佢自己都唔知係另一個時空既佢

好空虛
如果會長死都接受到，但平行時空會長從來冇出現過就接受唔到

冇人死咪即係bbq結局 你地想咁咩

第9集做ending就完美

第9集質素太高，好緊湊
將一直所有謎團串連一齊（除咗天橋yeesa)

睇完第9集令人對第10集好高期望
但第10集似番外篇
有啲做多咗
反而更加多bug，open end令人覺得解釋返bug都費事
無解釋1年前車禍之後點，ryan死裡逃生？過去嘅會長自動delete? 將來改變過去，同成套劇之前嘅邏輯完全相反
破壞咗1-9集每個事件環環相扣好嚴謹果種感覺

會長，ryan，yeesa第10集嘅性格同行為
都同之前唔同晒咁
感覺好奇怪，破壞咗連貫性

原來人人都有得看...

今日係神速，連登仲頂得順

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

是咪即係結局的時空 根本所有事冇發生 得yeesa自己一個有記憶 而家聰係另一個人 成個穿越變咗家聰冥冥中寫的小說故事

應該好快有cc台入黎屌

完全同意

Public未呀

我都係咁天秤座嘅性格係好易對人心動，好難專一到

撞車唔甘咪唔駛死

推
我會長派要喺十分鐘內見到會長出浴戲

你掉轉咗
係會長用命救佢 點都會記住呢件事
鐘意兵佑係一直以嚟嘅事

預撚左乜都屌

我覺得都係之前討論過
本身其實Yeesa都對會長有好感
（今集都證實咗）

但係後來Ryan既心思確實打動咗Yeesa
而會長太毒 遲遲唔行動 又唔表露
結果就錯失咗

最尾只能夠喺2017年Yeesa面前扮佢男友 聊以自慰

已經無人再記得佢

用半年時間先學識整玉子燒嘅話 一早比個大佬叫你番香港啦

睇完今日個集 我都轉左軚

不嬲都咁正

好撚野呀屌你老味，成套戲唯一一場接吻戲竟然係隻巴西龜同嘉嘉
等撚咗10集兩個男主角同女主角咩都冇發生

要用會長成個人生先救得返Yeesa同Ryan
點解要咁

會長得露台同梳化個幾場戲

你試下想像你追既女神掛住一個呢個世界冇既人
仲要係佢面前犧牲自己 一定唔會忘記到佢

即刻重睇

聽日要睇多幾次
整理下頭緒

真
會長替死一次之後
yeesa再時光倒流去救佢兩個
講句好型嘅對白就去擋貨櫃車
寧願係咁

唔係扮失憶？

其實我睇到最後個本書 二月廿九 我收左貨

940920好大機會係本書都提埋

我都覺yeesa好仆街

睇戲咁認真做咩

屌好撚sad

同感
我都覺會長好似突然愛上yeesa咁
明明兩個啲interaction 好少

應該係時空唔同咗?
人設唔同咗?

驚喜

我嘅睇法係會長記得曬
但係佢揀扮唔認得佢
佢之後再寫成書

幾何學會張相解釋左

我都覺 兩頭唔到岸 同埋都係有啲急姐
交代得完整啲比較好

原來人人都有得看

yeesa穿越既目的好似就係玩鳩香川，同埋殺死身邊一個男人

啫係唔關平行時空事？
但我諗Yeesa暈咗 應該同札幌個車禍冇關係
同埋Ryan係喺佢醒返之後先去日本做嘢
所以應該已經係第二個時空嚟

睇返天佑同Yeesa以前啲sweet sweet 嘢
同而家新Yeesa對天佑 已經唔再係以前嗰種感覺
就覺得好心塞

但Ryan貼心啲
有時女人係想搵個人可以嗲下攬下
咁就一世
成唔成長 對某啲女人嚟講唔重要
特別係Yeesa呢啲邊個對佢好就愛邊個嘅人

我心目中結局：ryan死左之後 yeesa穿越翻去2017
唔去搵ryan會長 咁就唔會搞到佢地

咁快就完㗎

咁如果佢去咗另一個時空(會長死) 點解仲會見到之前時空(ryan死)入面2017個yeesa

上netflix啦導演

邊個付出多啲就最愛邊個

我都覺

我好空虛呀

因為存在係單一時空係唔會有冇平行時空
即係第一至九集我地都係無知

我都鍾意實體收藏

有個問題
17年嘅yeesa係先見到車禍再見到係天台嘅yeesa
但依家係冇車禍下都出現左
睇唔明

第9集好睇過結局
結局好似係為左開續集咁
雖然我都想睇

代價

世事都被你看透了

借問導演明天是生是死

我都覺得係打亂左時間線

推

佢阿爸仲要話 冇人有事
得個日本人受傷

940920 都無左

第一次穿越時 會長講話未來既佢會對YEESA講好過分既說話 會唔會就係最後一集書店到講唔認識YEESA?

睇唔睇到呀魯生
繼續(加budget)拍多啲好劇俾香港人睇

今次真正係遺撼ending

姐係butterfly effect果個尾咁

麥可怡世界第一慘.jpg

會長同yeesa感情線得今集有唔夠喉囉，想要多啲

開頭其實應該鍾意會長多d 但之後種種ryan咁warm既行為先慢慢鍾意ryan
講真一個有好感既人為自己死去改變未來點唔緊張

都唔係真錫啦
借位姐

佢話搵下自己嘅舊書
但唔代表二月廿九係舊書

想斬撚死導演

無錯，本身諗住有個超感動位，喊晒口話去救RYAN又無。

突然，各自交代番對女主感情，主線穿越反而變左穿插的插曲。去到尾又突然將以往都叫MAKE SENSE的事件，一野將成何故事的人扭左去第個平行時空，唔掂WO。

穿越過去，係2020年2月29 會長死左都唔會令到佢成個人的歷史都改變埋掛.....
雖然係可以屈粉碎個御守令到佢就算死左，都重存在係呢個世界只係佢原本的存在消失左但實在......

太老套，有幾套已經係咁

Sam

屌你講好啲
係「人人」嘅網站????

我都想快啲人人都有得看...

咁YEESA醒返果時係因為咩事搞到佢昏迷一年?
D人又話已經唔係比人爆頭果個時空 咁點解YEESA會昏迷一年?
佢昏迷之前係發生咩事?

大家善用不推

但係我都要推

Yeesa可以同作家家聰一齊

我係會長派

支持yeesa死

仲想講
就係有啲遺憾先淒美啊個結局

不過而家咁樣
個穿越完全係靠個御守
已經唔使理任何科學物理解釋
只要有個御守喺手
願意犧牲重大緣份或者條命
就可以穿越

係等價交換！

點算啊

真...

女人係咁㗎啦

本身天佑話佢有場親密戲 但俾刀片王cut咗

睇完幾空虛

其實係咪budget太少 好似好多嘢都冇交代

我都覺 雖然叫有多個角度睇多次
但回帶真係回多左 分分鐘都好重要架嘛

2021yeesa個造型好好
完全show到佢有啲心結咁

我都覺得有可能

天台Yeesa見到2017 Yeesa，但理論上天台Yeesa已改變左車禍發生呢件事，咁點解2017 Yeesa仲睇到電視單交通意外？

得香川先生係邊個世界都咁慘

強烈要求第2季

ryan識溝女

會長係依個時空輸晒
心入面冇咗yeesa
只有ff

即係所有嘢都一定會出現一定會發生做嘢都係一個輪迴

好似最後都冇解釋呢組數字意思

我覺得可以上Netfilx喎
哪我唔知成本架

大家都好投入

跟機

我估本書係家聰知道yeesa嘅故事之後寫返出嚟

三輸
yeesa個心永遠對會長念念不忘
ryan永遠得唔到yeesa個心
會長影都無埋

求其犧牲一個成全大家都無咁sad

之前睇天佑訪問 好似話本身同yeesa有kiss戲

係時間嘅分別？佢2021先醒番，再相遇已經預備慶祝2022嘅生日，所以個妝有變化，女人嘛！

1-9集完全明晒
第10集睇到r撚晒頭

全劇唯一輸家-香川真司機

呢到咁多人一齊頂住 唔驚

Yeesa已變臭
一直都玩緊天佑

應該話意外都係發生左，但係無咁嚴重？

我冇嘢好請，完咗到而家淨係睇cm

加蔥呀媽死忌

得巴西龜一個係贏家
DLLM

沒有留意，聽日再睇過

有道理有道理

睇多幾次

完全唔同哂成個人

Open end
亦都可以係「作家會長」一早寫咗咁嘅愛情故事

講過啦

無啦啦係街比條女攬都正

BBQ END :
連登仔: 仆你個街！CCTVB黎既喂

Sad end:
連登仔: 屌你老母寄刀片

Open end:
連登仔: 爛尾

結論: 連登仔=臭西港女

你由頭睇過啦

ViuTV
香港人警告你，放多資源拍多啲好港劇翻嚟

Agger
最後一集先想洗白會長
想轉軚會長黨又唔夠feel
Ryan yeesa條線又打撚沉咗

會長
點解你要咁蠢

咁我真係唔知你點解話我盲反 琴晚都講過幾次

世界上最遙遠的距離 不是生與死而是 我就站在你面前 你卻不知道我愛你

真！

撐呢個 Yeesa同作者家聰一齊

但無合理解釋會長點穿越
佢都無御守

唔係替代品，Yeesa一醒翻係問ryan有冇事先，跟住先問會長
只係會長因為佢而死，佢好自責，冇可能轉過頭就同ryan卿卿我我，當冇事發生過

唉
睇完個結局又唔係好傷心 但好up住

Sor lo

Yeesa依家望住Ryan個樣完全冇感情

有家聰加被扑頭嘅yeesa 去左另一個時間點 而呢個時間點係冇家聰

sam sam
原來人人都有得看

2020年死左，點解會直接消失埋。

重新睇多次

又解釋到喎

跟住就將呢個故事寫成書
好虐

得十集咁少又無筆直好難講到咁多野
不過追到好緊湊

係時候重睇

眼鏡加100000000分

振興黃色經濟圈嘛

純粹為相認呢個時空既會長咁簡單?
我以為仲有其他特別意思

應該學日劇，大結局係加長版
依家好似好急咁收尾

香川先生個仔點算，無錢做手術

佢老竇話佢哋曾經發生過車禍
所以佢先暈咗一年

去日本做嘢可以去兩次㗎嘛
第一次係三個月
第二次咪一年

不過本來佢係去同一個世界不同嘅變數
係可以改變嘅未來

佢而家直情去咗第二個時空

導演上水未

兵佑好似83年？

Yeesa 之前留咗一句原來人人都有得食

讀左巴打個留言

我覺得同會長個性格內斂有關
佢默默為yeesa做左好多野
只係唔似Ryan咁做到咁出面

放心一定會

一段記憶
永遠封存喺Yeesa心底

警告你個警告

我覺得係平行時空
會長老母無死（所以無code）

會長人生亦從此光明咗

連登仔成功攬炒

家聰

會長我要會長 好心up

點會冇
會長阿媽死忌
BTW 2021 YEESA同佢講940920佢係疾咗野
但佢又冇問YEESA點知
可能正如巴打講其實佢都記得
但扮唔記得

好唔開心

Same打完字個post已經完咗

呢到好似幾多cc台手足

問過香川先生未

梳化嗰part好甜

邊個唔係度yessa就揀邊個

依度好多院友

如果有平行時空,17年yeesa玩到20年就有唔同結果,最後又會有新17年yeesa再次經歷時空.毎次都會有新時空出現,
應該有不同時空yeesa做啲事先會拉香川落水,同令會長無做到男友
我覺得係咁

Yessa嗰種心情係好亂

諗起有套叫predestination嘅電影

3個平行世界
1個ryan 死
1個會長死
1個會長無左記載

yeesa 平顯接受唔到自己係全新嘅世界
接受唔到ryan 唔記得左會長
最尾對佢咁冷漠係因為此ryan 唔係佢識個個

唯有同自己講係所有人夾埋一齊呃yeesa話會長從來唔存在個心會好過啲..
不過似係yessa係會長撞車後拍手返轉頭改變成自己撞車所以改變左時間線
望住yeesa醒返發現全世界得自己記得會長嘅存在真好心噏...好狠呀刀演

係咪錯 post

Feel到ccctvb會抄橋，直接copy呢套劇情

黃色娛樂圈

有得屌咪得

我個人認為係爆頭+車禍令到佢昏迷一年，佢係最後個時空都有穿越過，神聖幾何都有幫過佢準備穿越，點樣認為佢係最後時空無被爆頭？所以嘢都有發生，只係無咗家聰

Hi

自膠覆錯po

牙佑好老啦大佬
90後小學睇到佢大

bug

係
因為呢組數字得佢一個知
一講左就可以相信佢講既野係真

條女見邊個死就鐘意邊個

點解大家都咁肯定Yeesa對會長個份係愛，而唔係內疚同自責？

理智型毒撚式表白

每晚準時9:30追港劇嘅日子完咗
Viutv拍多啲好戲 會一直支持

嗰位ching認真到想殺死徐天佑咁
所以有巴絲覺得佢係憎徐天佑本人而唔係Ryan
可能佢鍾意黃又藍掛

where?

香川己成為condom

導演好似話會寫番外篇

兩父子死撚咗佢啦屌你老未
阻撚住晒

我唔係講緊2021年
我講緊2020北海道
過去咁多次穿越 佢都係去緊同一個未來
例如2018yeesa knock17yeesa 門
係呢個未來 天橋yeesa同手帶同時存在
但到今集 佢番去時會長犧牲 就冇左手帶 但有天橋

天台嘅yeesa ，係余家聰死左嘅時空
2017喊住嘅yeesa ，係見到自己俾車撞嘅時空
點解佢地會見到面？
理應最後一次穿越係改變晒之前所認知嘅時空(yeesa 有意外)

最後yeesa自己去溝返失憶既會長
兵佑自己一個係日本帶帽

Yeesa成日同會長兩個人辜男寡女其處一室傾心事

應該係2020家聰死咗後 佢去到橋 嘗試再穿越 就去咗冇會長的時空 昏迷咗一年 又因為新的時空根本冇穿越呢年件事 所以御守都冇咗

明明話一定要有人死
結果冇事
真係情願女主角返去，自己殺左17年自己
之後兩個男主唔會認識不過患得患失
會好d

呢十集收視係幾多？

雖然死人係難鬥D，仲消失埋，但綜合評分都係天佑高！

四眼仔係你面前死完，醒返第一句問 Ryan點，唔係問四眼仔。

如果我係四眼仔或其黨員就認命了

會長犧牲咗自己 車禍個時空繼續去 即係yeesa比呀伯撞爆頭直接去到醫院 然後瞓咗一年？！

因為女主角經過17到20既經歷同不斷改變，先引發到21年Yeesa返去想改結果。但21年同會長講既野引發左會長犧牲救既所有時間線既咁多個Yeesa。女主角平安引發之前發生時間線錯亂(例如17、18年女主角變成無事)，發展就係入左一個無會長既大家平安21年世界

導演留條後路俾自己姐
可能有續集呢~

🔪

腿張到咁開

睇頭九集以為會長對yeesa只係鐘意但未至於好愛
今日先知深到唔比ryan少

搭正穿越果陣睇睇

唔明點解會有人話爛尾

係好緊湊 但臨尾兩個一齊冇咩sweet
kiss下都好呀 話曬都排除萬難先一齊

會唔會有特別篇 求婚大作戰咁

屌其實係咪個符俾家聰返咗轉頭
所以佢選擇保護yeesa
所以就一切變晒？

支竹好能尾機

所以yeesa永遠唔會中意呢個Ryan!

我都係同星座
但我唔係咁

咪撚信星座啦

今晚再睇多次

燕尾蝶聽左10幾年

香川先生係一個悲劇

但係果時既會長要知道2021既另一個自己會咁樣講 應該都唔係好講得通
算啦大部分既平行時空劇都會有好多bug

其實剪得太多之前既片，搞到得返4-5個字
係講第10集野，搞到有d唔完整

爛咗喇 開心啦

要Ryan吖嘛 整走你地個會長囉

個陣似係講開始訓練個陣，鬧yeesa不責任
17yeesa嘅未來 ：返去搵巴西龜同會長

我睇時都有呢個疑問

假腳嚟架?

唔同時空
有時空死YEESA
有時空死會長
有時空死兵祐

可能940920係呢一生又代表另一樣野

唔撚明
2020撞車yeesa 攬住死咗嘅會長
之後去咗第二個平行宇宙？

勁

係 愈黎愈似城城

羅刀仔cut左咁多場重要戲分
會長出浴又冇，天佑親密戲都冇乜

唔知有冇理解錯 講下我睇法
Ryan死既時空線，係本來既結果
而呢一個結果係由2016 2017 2018 2019所穿越過去既yeesa同埋2020 Ryan 家聰既行動所造成既結果
所以2016 2017 2018 2019既yeesa唔可以叫做係「改變未來」，只可以叫「創造未來」
2017 yeesa穿越過2020，見到fiona本來會死，
而最後成功阻止fiona死呢件事發生，證明係無必然，命運可以改變
之不過呢一個改變，係2017yeesa嘗試改變2018，在過去改變未來的事
至於yeesa在神社合十係發生在ryan死既車禍之後，佢嘗試去改變ryan死既呢件事，係在未來既佢，改變過去的事
呢個係全劇唯一一次「未來」既yeesa改變「過去」發生既事
而家聰衝出來死左，呢一個結果並不能出現在正常既時間線上，因為正常既時間線已經發生ryan被車死既果個時間
所以一整個家聰既人生必須改變，變到嗜好唔同，相遇既人都唔同晒

可能budget 問題，拍唔到咁多
導演窮啊

可能未必可以好detail咁解釋
但係 平行時空之間係有共通點
可能 一個時空我着紅色衫 另一個我着藍色

但係都有一啲好大分別
例如一個余家聰阿媽冇死 導致余家聰好開朗 做咗作家
另一個余家聰阿媽死咗 導致余家聰好毒 做咗會長

而家似乎御守力量令Yeesa回到過去 但同時製造咗其他平行時空出嚟

但至於點解Yeesa獨自帶住一個時空既記憶去咗另一個時空？
我覺得 一個時空裡面Yeesa死咗 就喺另一個時空度夾硬拖另一個Yeesa去死

御守用"犧牲"作為交換
但交換唔等於可以填到命
只能夠有穿越空間、時間既力量
所以犧牲時 只係穿越咗平行時空 但救唔到人命

好 講到尾 我都開始亂了

結局咁寫好正喎
睇到尾就好似將啲puzzle重組
話睇唔明嘅人只要將所有情節舖排順序排返就明
同埋劇組剪到跳嚟跳去咁好明顯係專登fake觀眾
唔係點會出現呢兩集觀眾嘅轉變
話香川係殺人兇手變到可憐佢
然後前面又有人轉黨派
至少而家除咗穿越問題上
伏線收到 劇情前後冇咩矛盾 人設又冇大崩壞
完全收貨

同感

不嬲都靚仔

買生日蛋糕一早有暗示
唉 好心酸

比導演cut走咗啦

你睇番一開頭 佢根本兩個都唔知揀邊個

會長都有講 會長 RYAN YEESA 三個既命運串埋一齊
但係最後個時空 RYAN係新既RYAN 會長就唔知係未新既會長
佢寫得出二月廿九呢本書 即係佢仲有記憶?

連登仔最難服侍

睇戲姐
如果真實邊有可能唔揀會長
有學識高大靚仔

覺得係收得太埋
不過都覺得之前要多返少少鋪排
淨係唔忍心yeesa死+觀眾自行腦補既日久生情唔係好夠

係 呢個結局對我而言係最慘

真，導演用一集破壞哂前面果九集

真架

點解會長唔再係學會到
啫係係個個時空yeesa唔需要再係兵佑同會長入面揀
兵佑仍然唔係yeesa男朋友（講緊佢未醒前發生既事）

只可以講，2020229 yeesa都係未揀定
只係覺得自己害死ryan，點都要救返佢
一切都係由佢自己而起，所以寧願死
而會長犧牲自己嗰下嘅震撼，令佢揀定咗....

最正都係測謊機

ViuTV
你唔夠Budget呀
下次多啲啦，你睇下港劇幾有市場

拍多啲啦 想睇下飲食題材劇

但平行時空唔係現在A時空
返去過去係B時空，咁穿越完結返唔到去A時空
唔係都應該係返去現在b時空咩
唔係好明，依家咪好突然咁變咗C時空

只係講舊自己
佢知道自己從來也不是男朋友
試過鬧佢姐

未來會長係有呢段記憶但選擇完全不參與
犧牲咗佢與愛人相處
改變到全人類健在

成班癲佬

本身殺人 而家坐少左

笑撚左

本身yeesa係唔同既時空都可能要死
而佢唔死既唯一方法就係要有人代替佢死
咁係因為ryan死左佢接受唔到
點到要返去改變結局
可能個御守只有一次由現在返去過去既力量
佢返左去諗住自己死就天佑唔駛死
點知會長會鍾意自己到情願自己死去保留一個yeesa存在既時空

咁我覺得呢個結局真係幾好
會長變左深情男神

同一日 2020年2月29
搭正之後先正常改變

2021醒果下見到嘉嘉fiona就知呢場一定已經番左香港

最大助攻

香川大叔真係最慘
無拉拉搞9人
工又無
人地要搵食幫個仔醫病嫁
屌曬你地班人
搞3角戀搞我咩事

因係會長救佢果時
話兵佑冇死
yeesa冇死
果下就知道會長係鐘意yeesa

即係2021年個岩岩醒嘅YEESA返左去2020年? 唔係好明依個位。因為之前嘅穿越都係單一時空，平行時空個YEESA無理由跳去另一個時空，跳返去會長犧牲左之後依個時空就完左，有啲突然。

同埋最後一節咁樣跳去另一個時空我覺得都係突兀左啲，因為依個時空同前9集講嘅野根本冇關係。感覺好似分開左2個故事咁，純粹表達YEESA有哂兩邊記憶，會長嘅犧牲好似可有可無咁，爭咁啲後勁。

正啊支持viuTV拍多啲好劇

真心

但係2017年嘅yeesa又見到自己出車禍㗎wor
但係個車禍唔係冇咗咩

香港好難有南韓日本咁勁細個就出道上位

學辰叔咁搵個日本妹

我初初嘅理解係導演描述第二個平行時空的事作結，即係係呢個時空會長其實係作家，佢寫嘅嘢咁啱係yeesa經歷嘅嘢，不過如果係咁解釋個結局就有bug位，就係呢個時空嘅yessa唔應該會有第二個平行時空嘅記憶(會長救ryan同佢撞車死)

第二個解讀就係所有嘢都仲係同一個時空發生，會長成全ryan同yeesa一齊，佢係yeesa暈呢年移除晒係呢個平行時行會長呢個身份嘅證據 用第二個身份(作家)去呃yeesa佢去左第二個平行時空，同時用寫二月廿九呢本小說方式去紀念佢同yeesa的回憶，不過咁樣解讀都係有bug位就係 會長係呢個時空應該比車撞死 冇理由會返生 比較牽強可以話會長大難不死

有冇大師可以解答下或者有其他睇法

其實可以當係年度神劇
就算去到第九集我哋都係鄧Ryan唔抵
到最後第十集屌你老味一個返高潮令到我哋全場都覺得會長非常唔抵
呢一個轉變係令到好多人都好服，其實真係好神

只不過最後嗰度又吹蠟燭玩穿越,好似多咗少少或者你想玩open end

我認得你㗎

佢條八婆最尾仲要拖佢隻手

回憶嗰段真係一秒由天佑黨跳蹧去會長黨

會長識追你先講

其實我覺得呢個時空會長阿媽應該係冇死到，所以冇940920，亦都成個人變到好positive好陽光

yeesa先係最辛苦嗰個
面對唔到自己害死左一個幫左自己好多嘅人
望住眼前嘅男朋友都開心唔起

因為原本係yeesa撞車俾人救走 新聞有影到 但而家撞死左會長所以冇出現到原本時空嘅嘢

冇錯
Ryan剩係識做埋d狗公野

唔係應該一直都係撞死ryan?

Public 左個ig再講啦
開未呢？

可能寫左係小說
以為yeesa 係小說睇到940920

冷氣軍師報道

下星期連播2套韓劇
我都係打機算

因為已經穿越埋另一個平行時空（宇宙/世界）

始終結局係同ryan 如果俾咁多感情戲佢同會長既話 導演實俾你地斬死

老老豆豆
我現實會揀Ryan
有時唔係想個人識好多野 講好多道理
道理我夠知啦
我只係想搵個人唔開心會安慰我 開解我
比我嗲下
同埋天佑都靚仔

咁你係唔明咩係平行時空

啱呀俾多啲budget拍港劇

有空位記住佢犧牲，但明顯係較多位俾天佑。

四眼仔會唔會好似病毒咁抗散，令 Yeesa 好似 Fiona 咁自殺就唔知啦，但綜合評分都係天佑行先啦。

劇組開返個live回應下得唔得

我覺得呢方面有少少畫公仔畫出腸明明之前就好多人都估到

之後再畫多次最遙遠的距離
畫會長

我覺得係

有啲造型覺得幾似許廷鏗

喺日本個陣個look最似頭先仲要有一節做完即刻播郭富城套劇預告

我buy呢個講法
但同時都有小小open end
個故事都可以因為yeesa講比佢知而寫
但你個講法正好多

睇完你解 個心好似抒𣈱啲
幫你推

我笑到GAP GAP聲

又或者，yeesa返返去第一次穿越
之後扮唔識佢地
咁會唔會好d

其實都冇解釋到點解同香川大叔有關係

劇組再開live

吊撚住佢咋
一年後溝唔到其他仔咪搵返佢埋單囉

其實個結局有啲似Inception入面「夢中夢」嘅情節
一次穿越入面又有另一次穿越

螞蟻

滿意個大結局，幾有驚喜

同埋呢D荀盤大撚把女狗衝
相反牙佑永遠都只係係DONKI整壽司既壽司仔

仲要得返自己一個有過往一齊相處嘅回憶

但唔係乜鳩都屌

D 劇keep 到咁高質收錢搞過香港Netflix 都得

唔同角度去睇件事囉
兵祐->會長

之前一直以Yeesa為主

我覺得呢個時空余太冇死 所以呢堆數字冇意義

而因為咁 佢都變得開朗而有自信 做咗作家

抵你班女人成日比人花言巧語幾句就哄到
默默付出果個唔撚要

本身A時空係Ryan死，然後A Yeesa穿越返去21:30

創造左一個會長死既B時空，
B Yeesa同B Ryan順利去醫院
然後喺B時空00:00，護符消失，A Yeesa應該係返去A時空

但宜家A Yeesa係去左一個新既C時空
呢個時空係點產生？
同埋A時空咪冇左Reesa？

佢早出道啫 而家都仲係好型既中佬

未呀

Yeesa始終最中意既係自己
三心兩意 一時中意ryan一時中意會長

追女仔就話厹
厹係指同時間追幾個 係咁flirt 其他女呀
唔好搵野嚟屌啦

算啦 反正佢都係娘娘 就算有齊兩個佢都唔識揀架啦 揀左是旦一個佢都會掛住第個

同會長講再見…

正臭雞，玩鳩人

我會建議佢自己去一個旅行先

等價交換
鍊金術士招牌動作雙手合十

劇組FB咩名?

巴西龜都有女

真係感覺有啲怪

車禍現場點解又可以再穿越
再穿又點解係九點半?

醒番去咗全新世界，仲要一年後
而唔係番番車禍現場

第9集最大的感受sosad

呢個結局真係得罪曬全世界
話佢bbq就衰過sad end
話佢係sad end但係明明bbq緊
天佑得唔到yeesa個心
會長直頭唔撚見埋
yeesa成世都記住會長
阿妹冇咗會長

除咗巴西龜成為最大贏家

連登奇觀
有無邊個電視節目有過咁既壯舉

咁都冷漠 主動出手喎
即係撞車yeesa改變過去後
意識去咗 無會長嘅世界

屌你crowdfund課啦

其實Yeesa幾慘，首先無咗會長，同埋佢呢刻身處嘅時空認識嘅人和事其實唔係佢本身認識嗰回事

其實我淨係喺cc台推po

哇 最後哩集
苦完又甜 甜完又被人拉返去現實

咁樣變咗佢自己一個承受哂
同埋觀眾會唔開心

yeesa ig睇得未呀

你個解釋都好複雜

第一段個到 可以係講平行時空a嘅yeesa 去左另一個時間點 去左平行時空b

推呢個

難d 香港邊有咁多高汁劇
仲有以前未染紅嘅tvb 都有d好睇

又扣世界最遙遠嘅距離
又扣胭脂扣

唔夠budget都唔係整個咁既結局掛

想有個專一 等咗我咁耐嘅人
又識開解我嘅人做老公
都叫花言巧語幾句
ching對幾句嘅定義都幾有趣

搭的士嗰part真係......
明明之前有咩唔開心都會揾天佑攬攬，對佢甜笑
而家無得見天佑成年，但新Yeesa攬都唔攬下
完全唔覺得佢唔捨得天佑
變咗為拍拖而拍拖噉

因為 女人

突然覺得自己都有希望

盧sir先有好結果

依然有車禍，所以yeesa先會昏迷

我覺得係
天台既yeesa係2020年既yeesa
天台下係2017年第一次即係第一集穿越黎既yeesa
時間去到2020年就算穿越多次 yeesa都改變唔到有人犧牲
所以佢眼神係同17年穿越黎既yeesa講做咩都無用改變唔到
車禍無改變到 只係要犧牲既人唔同左
要改變時空總要有人犧牲 係不變定律

留到個人都留唔到個心

其實個結局真係好sad
慘過有人死

會長被消失
得Yeesa記得所有時空嘅嘢
而Ryan得到Yeesa個人 但永遠都唔會明白Yeesa嘅內心

會長潛意識入面一直有個甘既片段，直到女主yeesa講岀940920密碼後，就喚醒返

穿越應該唔會冇咗記憶 純粹係新時空prove 唔到會長之前嘅事 係其他人眼中只係Yeesa嘅ff

其實兩個都係對對方一見鍾情....
Yeesa畫咗會長嘅素描
會長隻心跳錶響

不嬲都係咁架喇

放上 netflix賺錢啦 屌

屌我諗起Bomba
(我唔係要踩佢 ，純粹諗到)

或者咁講，2月29係唯一一個yeesa唔同嘅平行時空重疊嘅日子，原因就係因為佢有御守。
(Btw 穿越劇一定有啲解唔通嘅地方㗎啦，接受~~

數漏咗一日內人生全毀嘅香川先生

話咁快就嚟1001

支持

我照仁醫咁解咋
依家唔係由A時空分裂嘅B時空(會長死咗)
而係完全冇關係嘅C時空

唔戴眼鏡好睇啲

一定死左 要改變就要有犧牲
拎咩換呀媽條命？

Lm

我開頭以為yeesa都係院友
從來都冇會長呢個人出現過
係佢穿越之後自己幻想

有啲慶幸結局唔係咁
因為大家都估緊係咪咁
中左既話反而唔好

想要sad end就琴日完
想要open end就今日完
想要bbq就...

希望外國會買版權黎重拍

如果有漫畫就好

希望番外篇搞得成

好似電車男咁
完POST就完結了

點解a yeesa 唔可以去c 時空

討論同時推cc台po啫，其實冇嘢好屌

導演千其唔好比兒登仔影響到 個結局帶點遺憾美 又留番少少幻想 絕對係唔錯

其實本來好似都唔駛yeesa死，都係ryan同會長是但一個

其實我平時都係蒲CC台only

快啲出周邊

明知人地未來有條仔仲要係咁話未來可以改變
同埋厹明知人地男朋友 仲話男未婚女未嫁可以去馬有咩分別

平均一集4個post好勁

我覺得第九集完的話 係正常方向
今集完 成件事神咗 可能係有遺憾美 亦都兜返晒成件事 點都要有人犧牲先救到另一個 原本死ryan 冇人犧牲所以救唔返 而家死咗會長 先可以重新洗牌
我係會長黨 但滿意結局

係 呢啲就算電影都做唔到
佢將劇集既功能發揮咗出嚟

所以我覺得個story telling係好有趣
舖排上 專登留啲嘢唔話俾觀眾知

其實呢種手法一開始就用
就係2017年Yeesa穿越去2020 見到好多佢唔明既野
而當時觀眾係同Yeesa一齊用佢視角去睇個故事

睇返上個post好多人都估唔到
仲話會長係有心臟病

如果會長係岑加其演 你揀唔揀會長

#metoo

烈仔

個禦守冇左哈里路亞餐士能力啦

唔好嘈 戴唔戴都咁靚仔

叫CCTVB推帖員膠美屍同帶早兒情何以堪

應該係有車禍但輕傷 所以yeesa訓咗一年
辰叔話場車禍有兩個香港人傷（其中一個係yeesa,另一個可能係Ryan)

會長改變咗：ryan死 yeesa傷-> 會長死(但只有yeesa知) yeesa傷

我覺得主要係講會長掙扎咗兩個鐘

tvb劇情

因為會長死係佢面前 佢咪一醒返想搵佢

agger

咩黎

2月29係咁多個平行時空重疊呢個pt ，又幾好喎👏🏻

Cctvb食屎啦

可唔可以有番外

所以以為係書迷

佢唔係成個人穿，變咗a意識穿去c
否則C有兩個yeesa

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

都幾可以肯定冇尋晚仲係post 31

除左回憶啲畫面好怪，成套個平行時空都ok嘅

我都係，好少碌入其他台

原來香港嘅電視唔畫storyboard架

其實簡單d講就係編劇發現平行時空論個設定令到就算yeesa點救ryan其實都唔會救得返佢原來時空果個，邏輯上收唔到科，索性用暴走劇情黎埋尾。

位Visualizer係唔係了解港產製作方式
如果係,證明CCTVB製作真係名副其實垃撚圾

好似唔知係醉駕？

不過都認同太多前幾集既片
大致上都收貨既

777

好靚

Lm先

都要咁岩有班後製既

神聖幾何 缺一不可

咁點解Yeesa會訓左成年？

年度爛劇就有佢份

今晚41

同埋因為第9集一定要撞車完
所以就真係得返45分鐘講

會長撞死後
yeesa返返自己身體時醒返會係會長死咗嘅時空嚟
但宜家係直頭無咗喎

撞車囉

其實佢一早用平行時空黎講仲好
依家最尾先用就好突兀

會長派 x2
滿意 x2
特別滿意而家yeesa腦入面得會長！

補充少少：
有隻 薜丁格的貓 貫穿左成個故事
就係女主睇到嘅新聞

未喺現場（未打開盒子）
都無人（包括觀眾）會知係會長/Ryan死
我由頭到尾都淨係話一個外國人死亡

所以2017女主睇完新聞後
見到2020女主喺露台放御守
係無bug的

可以，宜家就係
我純粹指出C時空既產生好大討論空間
呢個位留得太白

感性同理性掙扎

同意

幾時先Public yeesa ig

Push

所以 yeesa 點都係死
Ryan 死, 佢接受唔到 , 因為佢果時鍾意Ryan
會長死, 因為會長為佢付出太多, 用死去幫佢
佢忘記唔到
結論 , Yeesa 輸哂

咁又唔係嘅，budget多少都係平行時空結局

咁你去超市搵條中佬壽司佬啦
行出街大撚把呀

今集加長版咪解到多啲野，仲要幾段回億片

我屌哂你地老母

【反送中運動】至少百名被告因傷缺席首次聆訊 20 人投訴遭警毆有明顯傷勢 8 人被打至骨折

cc台來了大家善用不推好嗎

聽日

唔係或生或死，係又生又死，因為係講緊量子嘅疊加態，但一旦被觀察先會坍塌成或生或死，觀察前嘅時間都變或生或死

睇得太多穿越動漫電視劇電影表示大概寫到30種合理過佢嘅非bbq結局…

點解唔整到yessa消失算

想睇巴西龜同會長拍綜藝

ryan死同會長死應該都喺同一個時空 單一時空
2020ryan死左係事實 但2020yeesa穿越返轉頭去到ryan未死個陣 想阻止ryan死 點知死既係會長 時空即刻錯亂
同時會長死係想yeesa同ryan冇事 成全ryanyeesa既心好強烈 御守又感應到 就化為灰燼 將yeesa帶左去所有人都冇死而會長又冇存在過既時空

好亂 9up

我覺得係同鋼鍊一樣，會長無死但係用左佢既存在（真理之門）去改變左時空，最後得佢同yeesa（穿越者）有留到記憶，但係扮唔識但係將個經歷寫左小說出黎

哩個設定新加為咗大家冇事

呢個係影視台熱門

從來話係男朋友嗰個係會長而唔係Yeesa認口承認喎
咁你不如屌Yeesa點解嗰陣唔決斷啲同Ryan講
會長係我男朋友 唔好再追我？
Yeesa自己根本都十五十六

不過會長黨係咁 唔反得

比多啲錢就會變CCTVB結局

好耐冇坐定定追劇

就算畫都係火柴人/自己畫
好少曬錢請人畫

如果臨尾影完二月廿九本書之後影住會長企喺門出面喊
即刻變咗終極神劇

收哂皮啦

可唔可以出二月廿九小說
好想睇真d個劇情

其實難d睇唔出
班人係咪未做過毒撚暗戀人

巴西龜 會長 嘉嘉

其實10集係啱啱好
拉到20集只會變到tvb式咁用好多感情線拖戲
依家感情線唔駛寫到畫出腸咪幾好

因為故事由佢呀媽難產開始囉

仲要等聽日

係 而最後電視呢個係最撚sad果個

又講得幾好喎

x2, 我一直覺得storyboard 係樣一定要做嘅嘢，雖然一般可能冇畫得咁靚，但都係一定要

班人ff到會長先係最好
現實係港女只會當會長呢d 係兵

買本收藏都好

十集推咁多個po真係勁
仲有導演加持呢

仆街到時我都喊撚埋一份

揀男朋友梗係睇埋樣同身高架啦

Ryan之後既價值就只係提醒Yeesa會長為佢消失左

如果導演真係出埋本書就正 咁就知係咪佢扮

24小時推10個post

支持 等全世界都睇到

啱呀點會咁岩得咁橋學會嗰度有個生日蛋糕

咁嘅話收刀片嗰個會係你

Yeesa應該係Ryan死後去咗神社祈福
然後個御守發揮最後一次效用
不過今次係時光倒流回到過去（畫面入面所有嘢都係倒轉郁）
跟住Yeesa喺雪地醒返，然後去咗車禍現場想救Ryan
但今次變咗係會長死咗

去到尾完全係黑市式劇情暴走想用d靚場景轆過個劇情嘅失控，完咗就算。
越黎越懷疑導演係岩井俊二fans。

認同最尾2020係重疊時空
10pm再返去9:30pm
所以共有 17 18 19 20(ryan死) 20(會長死) 五個yessa出現左係20200229

一齊玩測謊機
每集邀請唔同嘉賓一齊玩LOL

似係
但如果本來時空 Ryan死左 應該冇左回到過去Yeesa上天台? 所以第二集應該冇左天台Yeesa

香港終於有手信

雖然yeesa 係G, 但吳海昕做得好好！
特別佢啲眼淚真嘅一樣
唔似cctvb咪晒眼都必唔出

真係可以直接拎嚟出小說

做乜鳩
個個整壽司都會好似天佑咁架咩原來?
我真係唔知原來個個整壽司都好似天佑咁架喎
屌你老母 你咪on9啦
駁唔到就叫人出去搵咩壽司佬
會長黨真係痴撚線
睇戲睇到上撚哂腦

Ryan死點會同會長死係同一個時空
會長死果個係救左Ryan

咁就應該好多bug要解釋

會長值得有更多演戲機會
tvb啲垃圾都紅到，會長都一定得㗎

有無人有片尾曲條link

咁a時空既yeesa去左邊 消失左？暈左？

但四眼仔至少無死到

新時空算賺咗?

咁Yessa想四眼仔最緊要人有事定人無事? 四眼仔唔同咗但存在，定完全消失好D?

有個巴打講左個好好既point
呢幾年yeesa只係由過去穿越未來 去創造一個新既未來
而唔係改變未來 要知道未來未發生都未係事實
但2020年係yeesa第一次由過去穿越未來
令一個死左既人返生
所以時間線就打亂哂

無錯，而且，就算係平衡時空產生，都係2020年2月29日開始產生分歧

1個RYAN死
第2個會長死
依家個故仔突然飛左去第3個世界 點阿...

但出面熱門post都佔咗三個CLS

贊成, 唔好話喊, 默默企係門外, 一個close up shot已經攪掂

WHY NOT

咪係 畀大家見識下香港靚仔

又或者揭開本書第一頁係幅yeesa素描

我都認同10至12集係最好 但臨尾硬係覺得趕咗啲

好合理既解答

啱 唔多唔少 外國啲劇都係咁上下長

所以2月29 呢一日其實就係薛丁格的猫
yeesa同會長強行將已經打開左既結果改變，連時空都改變埋

要 pin

已深潛

一定係

神聖幾何合照條友透明

連登仔已經買曬辰叔舖頭所有𠝹刀同刀片

做一個鐘唔洗咁趕
不過佢用左兩節做環保

呢個平行時空太無里頭

其實一句我鐘意會長靚仔無人會理你
做咩要攻擊天佑姐班會長黨

變咗好難解，改咗穿越設定

係 呢個Ryan完全唔了解佢穿越既野 仲要係為左救佢

Yeesa

鍾意毒撚會長多過作家會長

刀仔

mclub之後無啦 造星又唔係劇

呢度啲會長黨好撚痴線
一話鍾意天佑多啲就係咁屌
好恐怖
仲要人身攻擊我 好撚驚
得啦得啦 會長世界第一
我最愛會長

睇完真係好心Up

真...隻咩咩超人公仔又唔知咩關係

大家準備1001

意識呢家野係分裂到出嚟 （頭盔）

都可以，但就好似DOFP狼人咁
舊時空意識去左新時空身體

唔係呀 ，乎合個setting呀
只係前2節好怪，不停回憶

又或者呢段記憶係存在 只係存在既方式唔同
係yeesa心目中係發生過 係余家聰心目中只係佢寫出黎既小說幻想期間既存在

已經唔再重要，時空已經確定咗

好耐冇試過睇完一套劇要沉澱下
睇完好多嘢諗，好多唔同感受
呢套劇我會再睇多次

人地係ailen呀嘛

要習慣用不推

我都覺
究竟我係想點
見邊個為自己付出多D就鐘意邊個

佢冇講神社係車禍後

Yeesa發生咁撚大件事 心靈咁撚脆弱 點撚樣怪佢呀
件事發生左3年幾 會長由day1開始就不斷搵方法幫yeesa
Ryan就剩係識利用依段yeesa心靈空虛脆弱嘅時間去溝佢

雖然yeesa係臭g
但係 吳海昕世界第一

依個真，一起身問嘅係最緊張

如果佢出書我一定買

冇可能係唔鐘意ryan
1) 最後畫既肖像係ryan (會長只係岩岩聽到預告會係佢未來男友個陣畫過)
2) 情人節之後請ryan食魚蛋個到，擺明已經心動，不過因為知自己可能下年就死，所以唔想開始
3) 佢昏迷左1年醒翻，第一時間就問ryan有冇事，但明明最近出事個個係會長
yeesa對會長既死覺得內疚，心入面一定會有佢既位置，但唔代表佢愛上會長

Cc台班人會話掛住睇電視忘記咗場運動

即時熱門5個

兵佑其實幾時上左神台咁？
之前Shine都係半紅不黑

整個sad end都好過呢個不知所謂ending

因為會長變左雷姆

明明頭九集唔係咁玩

如果余家聰扮唔識Yeesa 真心sad外傳拍黎解釋下啦月

攻擊埋鐘意天佑嗰啲
真係唔知jm9
仲要係人身攻擊嗰隻

咁都不知所謂

呢個可以

辰叔演技好 勁中意辰叔

真 而家睇到有d亂

佢d沙啞喊聲一聽到就毛管動

知命

導演上水未？

係Atm密碼

每個人都有自己喜好嗌乜春
我就頂唔順Ryan呢啲好悶
要會長呢啲可以探討下人生意義先吸引
要温柔嘅時候又可以柔到流晒鼻血
又睇得又玩得

幾時有唔中意天佑 兩個黃藝人我都咁鐘意
講緊Ryan個角色呀

你同班會長黨盲迷講呢D佢地會睇唔到
然後開始人身攻擊

會長死果個時間唔通，因為2017年yeesa見到自己成身血，會長死果個時空部車都冇撞到

有外國人死都唔會出現到撞車畫面

薜丁格的貓
你唔喺現場 你無睇晒新聞 （你無打開盒子）
你唔知道現場到底邊個死咗

屌原來碌落去仲有

我覺得睇Viutv就係支持呢場運動，杯葛cctvb, 將抗爭生活化，所以一直以黎我都無用不推文回覆

班撚樣左手推右手 收皮啦

但齋睇播左出黎既情節，Yeesa冇咩地方明顯對會長心動，但對ryan就好多

會長已經攞左電影評論學會最佳男演員獎啦

Shine上埋紅館喎
90後中學一定識18相送 東涌日和 天又藍

No more shine

其實都出到神仙橋就任佢寫嫁啦，用完神仙橋再出夢結局係乜野玩法，想實驗下編劇兩大無撚敵救場手法溝埋用會唔會負負得正變咗神結局？唔會囉。

愛蜜莉亞 =ryan
雷姆 = 會長

雷姆都係會被全世界忘記
除左斯巴魯

我平時見到熱門有呢啲post會炆
點知今日自己做左推post撚..

睇唔明過嚟留個名

真係極專一
由2017等到2021先正式喺埋一齊
仲要中間訓咗成年 唔知幾時醒
一訓醒就係身邊 cls

算啦，四眼仔黨受太大打擊 Short 咗，接受唔到架啦。

如果yeeza講940920嘅時候盧家聰問番佢：「點解你會知架？你識我？」然後完，咁樣會唔會伏筆好啲？

之前我都提議過 但viu可能唔比

黎緊viu有咩新劇

如果我同一條仔經歷咁樣嘅一晚 真係會鐘意佢

都撞咗啊，但係點撞法就冇必要解釋~
如果唔係點會yeesa瞓咗成年醫院

但仲當佢係兵⋯⋯
送佢去long d

六個啦六個啦

oic

ran爺嗰集真係哭𠹌咗

同意
内疚唔代表鍾意
佢仲未接受到呢一切，又點接受Ryan

因為佢係明知扮唔知 先可以咁反應

日劇咁 10集+ sp

仲要魯生嘅老細小小超注意

可能香川再開車 想走佬
之後再撞車
但係都係會長死

可能 因為我唔喺現場（我無打開個盒）

講得好啱

在神社的yeesa已經有ryan被車車死既意識，所以應該係車禍後，我估

盧蛇同余家聰

yeesa最後都係出左車禍，即係最後一次穿越改變左過去，但對現實係係幫助
咁ryan應該係死左
無左會長救佢地，ryan點會唔死先
如果會長救左佢地，yeesa又點會昏迷

屌下次劉謙同吳海昕可唔可以有happy ending

係，都幾肯定

我覺得佢個ending都幾好

2017 Yeesa返到去係咪冇講過見到天台既yeesa

聽住天佑首歌先啦

agree 睇完覺得yeesa對會長係內疚自責>愛

咁點解最後本書會有會長畫Yeesa幅畫

我真係睇唔出有幾特別呀
會考低分中年超市上貨仔 肯花心機時間去溝條完全唔同level嘅女
我依家落donki分分鐘已經搵到件
你睇返會長個package
高大靚仔有學識 兩個層次

無聊FF
其實會長都留有同yeesa一齊穿越記憶
只係呢個時空既佢選擇閉口不宣
因為知道講左就會令時空改變
佢選擇做小說家
將呢段記憶寫入去
留俾佢同yeesa一齊回味

ryan死車禍之後，20年yeesa2.0 知道咗要犧牲先可以改變結果
於是用御守 （神社個part)
返去同家聰講要有人死

貨車撞家聰個下，ryan係車到見到家聰同20年yeesa2.0
但御守已經唔可以再用

跟住20年yeesa2.0走上天台，御守消失
再見到同一日17年yeesa

不過冇計，穿越去未來都仲解釋到
一玩回到過去基本上好難冇bug

睇得出趕

一醒咗見到ryan嗰種反差好心up

其實係

肯表態藝人

Ryan2.0
好似Yessa心入面都永遠有條刺
而呢個Ryan唔再係陪佢經歷咁多事嘅Ryan

咁ryan自己咁想去，冇理由夾硬逼人犧牲事業陪你留低拍拖掛

有講過

抗爭融入生活呀喂
睇viu同rthk，唔睇cctvb
食黃店，唔食藍店
得閒就出去抗爭，唔得閒就做文宣

送獅子狗超人

我都覺得

1001

瘋狂F5緊ViuTV二月廿九個頁面
想睇返書店yeesa對會長講940920個幕
會長好似猶豫左一秒

感覺上會長自己經歷過好多次世界線
最後覺得呢個一個適合yeesa 所以就此作罷

當咗尋日嗰集同今日嗰集係兩個結局咁睇
好似butterfly effect有兩個結局咁

係喎點解有一秒本書有yeesa樣 另一秒又冇嘅

屌viutv做咩都唔夠budget
追左mirror咁耐就見證到viutv budget分配係幾on9
幾高質都浪費

香港又多一位有演技女演員

其實可以將劇本變書 再買

笑死 仲嘈緊我已經抽離左

真係 兩次都係咁sad

會長都有去神社求御守然後又改左單一時空一次

去咗唔知邊個平行時空